中國雄起】習近平：防汛形勢十分嚴峻 防止民眾返貧

中國長江、淮河等流域近期遭逢洪水威脅，中國國家主席習近平今天（12日）坦言，「防汛形勢十分嚴峻」，並要求黨政機關認真做好受災困難群眾幫扶救助，防止因災「致貧返貧」。

即係要直接殺貧民

輕鬆啦，一路都窮咪唔算返窮

本身都係貧民

幫佢地物理脫貧

消滅貧民，平均gdp咪會升囉

浮

死左就可以

開口埋口都係講錢

講到咁，即係好撚大鑊

每人派五毛，整體係咪多咗錢富有咗

死晒咪冇囉

無事 = 有事
少事 = 大事
大事 = 出撚哂事

十分嚴峻 = THE END

致貧返貧.....咩用語黎架.....

死左就物理防止返貧
雜大大

有富過？

水為財
支那而家仲唔富可敵國？

又放fake news 中國已經人人小康點撚樣返貧 寫文有冇用腦諗野

洪水沖走曬D柒病屍體，又嬴

D字真係好垃圾強降雨

大好機會清理佢地所謂既"低端人口", 咁都唔把握?

中共好像想清理低收入人士

返貧有咩問題，又可以重新經歷大國崛起既黃金十年，GDP又再升升升。

點防止法

真係就咁撻個指令出黎話做就要做到

被消失

無文化既人係咁

大陸唔通講人命咩
連人權都冇

其實咪即係無事..
到時到侯出黎攞彩

終於上水了?

直接死？

有富過咩？

姐係月入仲要少過1K?

唔好損錢呀

咁即係睇唔起偉大既祖國

引致憎恨

唔好比佢地有機會窮 姐係要死

14億人一人一淡都飲清光啦

d中共文真係好鬼柒 講嘢空洞 用d詞又核突

习包子

富可敵國違反國安法

點解習帝唔係中國立乜版國安法 用基本法腐乳國民唔洗受貧窮威脅?

沖走哂D窮人就無窮人

本身都係月入1千

因為水災而失蹤﹑死亡的話
貧窮人口就唔再貧窮了

浸撚死嗰6億月入<1000嘅人 贏國又贏

把口點都要扮下野，心裡面恨不得水淹晒佢地

中國沒有窮人

冇事，信黨就得
冇事冇事！

點防法

仲要今次係習大大出黎講
可以全国游水了

立法將水變成支国法定貨幣
全民全面成為富裕階層

有天 雜帝指示需要滅貧 同日長江洶洶 支國就再沒有貧窮了

致貧返貧有富過咩?

死哂咪唔貧囉

Fake news

有黨驚閪咩

佢特登放洪黎清洗D人
咁就可以塞住黑強把口

係時候要還

咩叫致貧返貧
小學生中文程度
唔識點解

中國14億人 一人一啖都飲哂啦

全球最大游泳池

水為財

唔撚明

國民水深火熱 領導剩係講錢 真係可悲

見字飲水

貨幣日日蒸發

通常洪水之後就係瘟疫

習近平：防汛形勢十分嚴峻 防止民眾返貧

背後意思：小心d水浸唔死班窮撚

又上演悲情手段搏同情呢招

又唔會咁倒台，wfc

今日先出黎講深潛左幾耐

可以死但唔可以貧
2020 要消滅貧窮人口

蒸發完咪又落番雨
仲有機會變埋冰雹 仲識自動升值

14億人一人飲一淡水都吞哂啦

又係口號治國，冇實質方案

咁國家富強

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權問責法案 BNO「5+1」 #一國兩制已死 #快閃文宣 #光復香港時代革命 #取回強積金

次次搞鳩香港，強國都無好野
真係報應

小學生係咁

中國堂堂強國 邊有窮人
假新聞

死了，就一了百了

返貧
姐係佢覺得班賤民已經富左？

直頭滅埋貧啦

本身都係得幾個大城市表面風光咋嘛 大部分地區由始至終都窮撚過閪

唔係個個人有機會重新開始

但做中國人就經常有得重新開始

窮人死晒搞撚掂起貨

陣間就用投影機視察現場環境

2020消滅貧困人口，實現全民小康

得字咋

用相反定論黎睇，
佢話有事，
即係完全冇事。
暴雨，地震，瘟疫一齊黎啦， 偉大的中國係唔會怕架！有政府，唔怕！

支語好難明

同肺炎一樣
習大大一講野
姐係代表件事好大鑊

出現了

冇事既，信政府，唔怕

正呀！好多魚 發發啦

習大大都假新聞
佢應該相信黨沒事

唔洗食草 仲唔開心到跳咩

多難果然興邦

咪幾開心

繼續浸啦

唔係擔心人命
反而係擔心拉低貧窮線

條友真係95答8

到底係我唔識中文定佢唔識中文

唔在乎佢地條命，而係叫佢地唔好變窮。。。

最弊連錢都無呢 得d高官有

本來2020頭半年已經成功全民脫貧，點知個洪水又整到幾億人變返貧窮

最近先浮翻上黎

明明大水對佢有利, 佢唔係話2020 要滅貧?
成6億人搵緊<1000 架, 拉低哂雜帝條 curve

應承我
見到任何殘酷畫面都好
一蚊都唔可以捐

因為土地下埋左好多病死雞死豬等，一經大水沖刷必然會進入飲用水中

出得來攞彩 即係差唔多退水啦

下調貧窮線咪得囉

大家唔好唔記得呢單猛料：

幫手推（我P推唔郁）！

都無富過，返條撚😂

頭先聽NOW 講話來緊啲雨雲會往北移, 之後到北啲的地方會水浸

好似話第二波水災會响星期三殺到

屌你天災點樣可以拉去貧富人命市區重建行先 扯去經濟損失先都未去到貧窮問題啦 啲思想扭曲到一個點

天滅中共

防止因災「致貧返貧」
姐係冇得全面小康係因為李克強國務院救災不力

通常出晒事，雜總就會出黎批示

沒事兒 唔怕 唔驚 相信黨 ✌🏻

一次水浸就返貧

Push

之前話得返四五個人未脫貧，功虧一簣

唔比人窮

幫非洲兄弟脫貧就真

信黨
唔驚

洪水算甚麼
中國十尻幾億人
每人每日飲一公升長江水連長江都可以成條飲到乾

好似係

本身唔洗死
而家佢一句反而無命

強國降雨

同以前二戰日本投降嘅投降詔書一樣
特登令到人唔知佢哋噏乜

未來水世界 中國製造2020 又贏

咩2020全面脫貧係佢政綱之一
睇嚟佢緊張達唔達得成目標多過班賤民生死

6億1千

十里山路不換肩 點解唔去救災

從未脫過貧又如何返貧

命都冇仲掛住錢？

三峡大坝已经尽力了，请不要再指责它了😢

似快要陸沉 這剎那享受著無重
似戰鬥來臨 這剎那波浪在饒勇
傾刻深深深 深淵放過我吧

只要再嚴峻啲,就可以消滅貧窮,全面小康了

好撚精彩嘅語言藝術， 一嘢就去將個波射畀洪水 ，講到係因為洪水先令佢地窮

攞錢買爆谷唔好，捐佢老母

真亮劍

痴撚線
唔諗人命先
成個腦淨係得錢

中国微博，仲有心情研究美麗的景觀，痴L線，死好多人啦

超英趕美啲friend

滿滿正能量

佢訓左幾耐 而家先講

平仔搞咩衰咩
希望今次唔會啦

十四億人 每人喝一口都能解決了

ps.沒有黨的批准 不准疴尿

唔驚 參考武漢肺炎
割完韭菜虛報下死亡人數
再宣傳下處理幾咁快幾咁好
消失多幾個陳秋實
永遠光明偉大正確

成段野講緊水災，結論係防貧，眼中只有錢?

全面小康之後，清埋小康，淨返嘅就係全面富裕階層
人均gdp 十億rmb

每人派一千人仔消費券全部脫貧

沒事兒！相信政府

笑到抽筋

總理話多難興邦, 我應該聽邊個, 好亂

飲，往死果度飲

肯出現即係無事啦

假新聞呀，大陸而家根本都冇水災，之前只係落過下雨，浸都冇浸過，唔該你地咪再亂咁傳

只要無晒d貧民, 中國財政就可以減輕, 專心打老美. 水災就無辦法再傷害中國了. 我信黨, 解決產能過剩問題. 中國又贏

沒事兒

支國邏輯 死多d窮人
經濟指數自然會好
然後救番一兩個又可白事當紅事做
公佢贏 字你輸

水為財， 韭菜裝多幾樽就發左達， 仲有普洱味